我動物台可愛女小直抽到莉法

一抽抽中
點睇

真愛

垃圾post唔好回

g持

咩角色黎？未聽過

哦

55

六月新娘

有冇去exchange

明明有4隻野系張圖到,刀話一抽中

要爭氣啊

下個真愛係冰個

未又系㚖雞一名

雞

可惜辣殺驚

Ok啦

又一個抹黑post